香港快運駕駛艙驚現「符咒」

國慶及中秋長假期開始，廉航香港快運（HK Express）卻取消十八班航班，爆出大鑊嘢。不只受影響的二千多個旅客怨聲載道，還驚動政府兩個局長譴責，影響香港國際聲譽，今次真係失禮！

HK Express胡亂調動航班早有「前科」。小宗都聽到唔少朋友投訴，有個話航班本來下午四點起飛，點知延遲到晚上九點多！跟HK Express櫃枱職員投訴，職員話自己只是屬於代理公司。

另一單仲離譜，HK Express擅自把大機轉為細機，令幾十人未能上機。小宗老友話上機時，竟然見到駕駛艙頂貼着一道黃色的符！他不屑地說：「揸飛機要靠嗰道符就死啦！」哈，想靠道符就鎮住個艙，呢個世界有咁廉價嘅風水布局嘅咩？咪慳得就慳！

HX D 機都有
班鬼佬屌到仆街